窮L的101種IKEA環保袋創意用法

無錯，由Balenciaga帶起的IKEA FRAKTA shopping bag熱潮從未熄免，一 直至今都仍然係最強潮物。之前講過窮極都要型、窮得只剩創意，今次，玩窮極都要健身。相信不少人都深明香港人唔做運動有一百萬個藉口，唔得閒、無錢join gym、土地問題等等， 近期Reebok trainer Andrew Connor推出一系列影片，用5蚊雞一個的FRAKTA shopping bag做出不同work out練大隻動作，帶IKEA袋返工不單止有型，更分分鐘成為瘦身工具，又或者返屋企前，係樓下公園做簡單運動，真係型到盡頭更加型。長期坐係辦公室嘅你，相信都已經再無任何推辭藉口，都話只要有創意，一個環保袋都可以有一百種玩法！